前日同咗女神講我係連登活躍會員之後，佢就開始已讀不回我

明明之前都秒回我

又話做連登仔好巴閉嘅

因為你低汁

女朋友ｓｈａｒｅ過我自己啲ｐｏｓｔ比我

我答：我嚟嫁。
佢唔信

我一開ａｃｃ比佢睇佢笑到收唔到聲

你要講埋係5p台

夠你低？